想買精工邊到抵啲？？

如何我想買sbbn031,想問吓邊到買會平啲？
其實我仲諗緊細mm，定石英吞好？

sbbn唔係就係石英吞?